有村架純bbg係上班台自揭職業

一早知

食過?

hi G

架純係臭雞，專俾c6屌西

4萬蚊姐係要接幾多個客🤔

唔洗佢自揭都知啦

hi dog

功夫差，波地曳，仲要格添🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿🖕🏿

38000咁少

小妹不嬲唔包sexy

吹功差，無深喉

你撚短

g

你意思係有村架純bb雞幫我吹過

收爺啦撚樣

我意思係地球上冇一條女可以幫你深喉

你俾地盤佬屌